---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3626"
date: "2007-07-14T13:44:36"
uploadBy:
- "Fredy"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi,
Vor einigen Wochen fragte ich auch was das für scheiben sind da wusste es keiner([URL=http://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=1187]Hier wars...[/URL] ), aber jetzt weiß ich es. Meine Scheiben sind aus irgend so einem alten Computing kasten.....

Gruß Frederik